分化post又開始出現

人地poly 入面班義士守撚咗幾十個鐘
冷氣被軍師屌人投降?

你地有閪資格講嘢咩

入面應該唔少重傷
又無物資

收皮啦五毛

我邊止咁平